攬炒需要什麼條件？

如題

有勇氣
有機會

要有荷蘭豆